香港特別行政區區是中華人民國的一部分

正皮 = 這是事實
負皮 = 這是事實

學識中文再出post啦

仆街漏咗共和

定係打多咗個"人"字?

開咗新，大家當睇唔到呢個pls

唔得喎戇尻